iphone通訊錄內搜尋唔到聯絡人

聯絡人就有既, 但係打字搵佢話冇
有冇巴打都出現過? 同埋點解決?

投胎轉世呢毒撚
仲要幻想自己有朋友

我呢排都係咁
利申:iphone6

你根本無朋友，面對現實啦

我都係
有bug

點解要講個真相比我知

我都係咁
咁撚耐都未fix

一樣
行申 6仔

我反而係iPhone入左既聯絡人係MacBook道無同步返。。。

長撳home+power 重開後就得

升左iOS 10之後係咁，
解除iCloud sync，再強制重新開機兩次先搞掂。